泡菜國突發：朴謹惠願意落台！！！

朴槿惠同日發表演說，表示將命運交給國會，並將遵從國會決定，若找到安全權力交接方案，將會辭職。

點敢唔落台
黃晒啦

仲以為即時宣佈請辭添

佢除左落台仲有咩choice

咁順灘唔方好野

手持午餐肉就可以屌泡菜妹

唔意外

當年佢都算系高票當選。

有d可惜

系你老母咩系系系

保守派新世界黨候選人朴槿惠以51.5%的得票率擊敗自由派民主統合黨的文在寅律師，當選大韓民國第十八任總統

高3%就高票當選

查清楚先鳩噏啦

早排已經有消息話佢只係拎辭職做籌碼同人deal緊唔好咁大罪

同崔順實喺監獄團聚啦屌你老母！

望番香港隻狗

唉

冇討論空間，你屌埋我份

午餐肉大手購入

唔自己落
又咁遲先決定
完全唔覺有誠意

小小事都頂唔到，我地 689 收五千萬都無事

擺明局住要落

佢唔落台韓國暴動都似
自己落仲可以傾下唔好告咁大罪